除左夜神月仲有冇奸角做主角既主流漫畫

即係jump個堆
唔係正義人,係奸到仆街既主角打鳩正義個邊,仲要贏既

jump唔會俾佢贏

keroro軍曹

小新

郭晉安、忠奸人

sorry 自膠

夜神月係正義既

One piece
成班海賊做主角

火影

魯魯修

後街女孩
成班黑社會

鐵華團...

thunderbolt
個主角成個奸角咁

夜神月邊度奸

東京喰種？

大雄

不學無術, 多次偷窺靜宜沖涼, 干擾時空竄改歷史
多番使用非法方式獲利, 破壞法規, 引起公眾恐慌

魯魯修1st

安茲烏爾恭

夜のヤッターマン

除非你指我個名，否則金木既話....

亞人

夜神月由頭到尾都正義, 為左世界大義必須伴隨犧牲

反觀L自稱只要有幾%, 甚至0.幾%可能性, 先會行動, 繼而推理
但係未曾解決殺人方式前, 就妄斷係全球性個體離奇死亡現象係連環殺手所為
無能力考證任何有關此論點既證據, 但就直接想以結果為本, 務求捉拿兇手出黎
說明其本身矛盾既偵探思維, 先入為主, 無依歸憑空假設,
並投機以巧合發生既現象作為其1切論據根本, 非常魯莽, 且急功近利搏出位
濫用FBI及警察局資源等人力物力, 憑空施加對象嫌疑, 無視殺人方式及疑兇動機
濫用執法行動及私刑, 多次引發公眾恐慌並將自己塑造為救世主形象企圖扭曲公義